## Основная задача
### Сделать игру “Змейка”, со след требованиями:
- Нельзя проходить сквозь границы поля
- Скорость змеи растет со временем
- Все игры записываются, после проигрыша есть возможность посмотреть повтор текущей игры и отправить повтор на сервер
- Есть возможность выйти из игры/повтора и поставить на паузу
 
### Технологии
Frontend: JS или TS, приветствуется использование React, Vue, Angular. Дополнительно: система паковки и линтер.
Backend: нода. можно в Docker.
BD: InMemory или fs. Дополнительно: Mongo или MSSQL.

Лимит времени: 20ч

## Реализация

Выбран следющий стек: Vue, Express, Mongo, Docker

- На механику классической змеи - 10ч
- На рендер на основе состояния поля - 3ч
- Реплей - 5ч
- CRUD - 2ч

Долго завис на логике змеи, поэтому пришлось делать MVP для требуемого функционала.

Что нужно допиливать:
- костыльная логика увелечения скорости (2ч)
- генерация яблока может быть на ячейке змеи (1ч)
- рендер поля костыльный (рендерятся все состояния, а не изменившиеся) (3ч)
- UI (4ч)
- баг со скоростью реплея (1ч)
- оптимизация отправки данных в монгу (2ч)
- перекинуть состояния во vuex (2ч)
- тесты (10ч+)
